屌那星朱晨麗真係屌打哂全部港女

樣靚 聲好J 細細粒 最緊要有埋波
可以話係有前有後 屌打哂d辣殺港女

同意

大陸妹都屌打曬班港女
又淫又姣 有前有後
btw 你老母冇教你出po要有圖？咁撚冇家教

圖or老母

邊度細細粒？

牛龜咁大個電視呀ching

駁唔到。

Sunlight bb

懂不懂規則？

圖呢🖕🖕